對你好 如傻閪屌老母

對你好 如傻系屌老母

呢個post 未改曬
有冇巴絲接力

Ａ：落力為你好 得不到分數
你決定要跟他日後同步
他不懂愛惜你 我樂意操勞

Ｓ：我決意愛他 祝我愉快吧
你最明白我痛極亦留下
傷得很重也不怕 我願意等他

Ａ：還看著你(Ｓ：他會感動嗎)
看你在懸崖走路(Ｓ：他亦跑掉嗎)
他卻放下你 只照顧自己
Ｓ：我慣了愛他你怎樣做
在懸崖還是我無退路

Ａ：對你好 如傻系屌老母
人人都屌老母 原來已習慣隊穿套
從來沒有插我 插濕媽子 我知道
不必中出 不防陪插 但願食老母

Ｓ：他 從來都比你差 仍然死心愛他
垂頭再度聽他欺詐 期求他說愛我
為何尚未等到 可能這秒時辰未到

Ａ：是受罪也好 聽聽你哭訴
你說難過總比分手更好
Ｓ：我說幾多的女主角 也受過煎熬

Ａ：情況壞到(Ｓ：他也許做到)
你信任來年一日他答應做到
(Ｓ：他也許做到)通通都做到
合：我也似你的無從勸告
寧願犧牲都不願卻步

Ａ：對你好 無人稀罕我好
無人欣賞我好 原來你習慣他一套
從來沒有愛我 看得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

Ｓ：渣 常常都比你渣 為何中出了她
垂頭再度聽他欺詐 而明知你愛我
肥婆都笑 說你細小硬力不夠 閹人說你未能做到

Ａ：你說你是pink Lin 我看不到
我說你有黑鮑前途
Ｓ：碌鳩太大但我控制不到
合：怎麼屌先屌穿到

Ａ：怎去做 連條鳩都軟倒
誰人先挑戰到 人人也願意屌甩套
從來沒有 吻過 記得清楚 我知道
不必得到 不妨陪襯 但願為你好

Ｓ：好 從來都知你好(Ａ：未夠好 )
為何他不夠好(Ａ：我不夠好)
回來我又與他擁抱
合：仍然相信我會 有好心得好報
可能 到某日會知道

17年嘅po都搵到出嚟

識人成日唱呢句野 咪google 睇下有冇成首

我都好耐冇聽過

波台版

諾域治老母 仆街紐卡素
阿記話要跟車路士同步
水晶宮買起你 再賣去波圖

我太撐柏祖 慘過住印度
叫愛華頓馬帥日漸迷路
轟三幾個反骨仔 卻害了摩佬

回到曼市 你卻在迷雲92
(哥帥敢唔敢?) (屌帥敢唔敢?)
超霸氣達到 三分得唔到
我更盼那敢帥一直做 面紅紅和亂髮來發怒

熱刺好 全憑哈利太好 原來Alli也好 完全靠著幼齒一套
從來沒有 買貴 踢出好波看得到 英超支金 土豪狂買 但又未踢好
他 如肥西早變差 祈求中超買他 明年會換了伊巴嗎?
祈求西布朗降 為何尚未等到 可能 這秒時辰未到

利物沒有譜 高普要嘔吐 你說謝四歸家應該更好
我說炒咗的女軍醫 有沒有J圖

情況壞到 費爵6年前當日 玩4424 乜Q都做到
(他也許做到) (他也許做到)
你似某老餅 無從勸告 零願慳錢都不願進步

迪亞好 原來飲水更好 而華Dee哥更好 耶耶泰利瞬間衰老
龍門閘都太費 怎麼輸波我知道 黑貓雞湯肝池形勢實在未夠好
他 如藍斯比較差 而雲加死要他 盤球再度斷多幾下
祈求巴塞買佢 為何尚未等到 死神 那進步還未到